蔣志光話無簽過撐國安法

皇后大道東主唱

張良：公道不在人心，是非只在時勢

咁鬼嘅?

敢澄清已經好勇

冇人簽所以要屈人

皇后大道東

教人情何以堪

佢唔會怕TBB小氣

果2000幾人有幾多個係同名

可能被代表左, CCTVB自己send左成個staff list出去

又被簽名

人地講事實啫,冇簽過就係冇簽過

7能到

應該係班狗藝人屈藍, 澄清要好大勇氣, 博你唔出聲認左藍

ok,暫時放入白名單再聽其言觀其行

link:

屈鳩人
博啲藝人唔敢割席

唱得呢首歌都知佢冇可能簽啦

係

真男人

被簽名

毛澤大道東

依家已經去到人人過關 齊齊表態
根本無得中立

我信他。

佢唔認藍大家都唔好屈佢黃

究竟李仲笑係唔係真有其人?

唔奇, 之前好多單都係被簽名, 最緊要割蓆割得快

64 果陣正常人都會反共, 根本唔會有人話「64唔關我事, 我中立架」

只係今日中共有錢搵, 班偽人唯一「扮」中立或者直情奶共

借推
［借刀殺人］國際線可以照打，但麻煩對準我地敵人#tiktokisracist

擔心他社交媒體被藍C攻擊。

死左都要簽

佢隨時俾人批鬥

幫你推番

也許不必知道我是誰

成龍聲援過8964添

完架啦
無簽還無簽
各位唔好當佢係神

講真有割席既勇氣已經好勁
同埋佢唱過皇后大道東,我信佢

仲有李小龍 😯

蔣志光都有同名既話
點解班偽人唔寫埋黃子華, 藍子華, 洪子華 反正都係屈

欣賞佢肯澄清

梁振英

證明份嘢又老作

8964果班偽人正宗風向撚
果陣中共窮先反

係咪搞港獨?

勇敢

幾時寫埋孫中山呀 孫中山都係香港果陣都好出名

澄清仲大鑊過唔簽你明唔明

八九年，全港歌星聲援北京學運灌錄《為自由》，錄好的盒帶，由蔣志光和黃耀光帶到天安門廣場，親手交給學運代表。

他有個兒子十九歲，正在讀大學，對音樂有興趣，從兒子那一輩最近在佔領運動中的表現，蔣志光有很多啟發。「起初我去金鐘看過，看看他們是否亂七八糟，但我看到的完全是正面，他們感動我，新一代有理想，獨立自主，有堅持、有自己想法，我覺得很精采，這班年輕人，明天屬於他們，他們的質素是高的，香港值得驕傲，政治立場我不多說，我只能透過音樂，一班喜歡音樂的年輕人，可以傳下去。」

自己睇下民主歌聲獻中華班友有幾多個投左共先啦

推 引多D人出黎話"被"聯署

係唔係同名同姓

其實佢咁有料, 洗咩要受TBB氣
話唔定佢一直受緊TBB氣唔出聲姐
大不了移民
佢本身又唔係無錢

可能支那

又有個藝人叫蔣志光

佢同郭富城都係同類人，大家唔好迫人地一定要黃，但佢肯澄清就證明佢唔係藍

英叔、標叔、李小龍咩事？問米？

尊龍好似係加拿大住，關佢撚事？又拖人落水

孫中山係今日就係共匪口中暴徒

佢地份野根本屈班藝人，搏你唔敢澄清

pish

Exactly

毛澤東都係

否認就玩9 佢

同名同姓應該唔多 佢地唔係要人多而係要有知名度既人 有幾多被代表真係唔知

咁都有得割

要俾鼓勵蔣志光，雖知道要表態俾唔表態，而家咁嘅原因表態更難上加難

習大大道西呀習大大道東

我真係覺得嗰份野唔係好信得過。

一早估到可以咁玩 係估唔到咁有演員骨氣出黎澄清番

“政治立場我唔多講”
但係已經好明顯

清泉

親共派成日屈尻人支持自己
同支那喜愛造假一脈相承

有料嘅 去邊度都會有market

高質

要比d鼓勵

肯澄清 姐係想置身事外 可以觀察

虞姬~~

佢唔再唱歌真係浪費佢才華

蔣志光做演員都做左綠葉好耐, 好忍得
就算佢有政治意見都係會不問世事 (所以都唔好預佢係黃)

同張良老左一樣

你邊位呀

Pin this

個下真係嬲出黎

白名單

知己一聲拜拜遠去這都市

推

估唔到佢會澄清

其實佢有訪問答過點解唔唱作
BTW佢係作詞人, 唔係主打唱歌

光速割蓆

up

689老鼠芬咪又係89屌支共打壓人民

可能高級黑

好波

有無人cap底個名單
第日可以拎出黎鞭屍

皇后大道東上為何無皇宫
皇后大道中人民如潮湧

呢句其實好中

時勢 >>人心
解釋到點解中共咁仆街都有人撐, 因為有錢搵

講緊89個陣唱呀嘩？

收皮啦你

白名單？可以觀察？？
做香港藝人肯拒絕中共吹雞已經高成本過一班網上勇武

真心要支持
不過佢本身係唔係藍嫁

雨革個年個班人到上年咪又係笠晒水

音容婉在

跟住到港人港地果堆批鬥佢，無限loop

蔣志光了

其實皇后大道東是咪有特別意思
特登上YouTube 聽幾次
睇埋歌詞都唔係好明

毛澤大道東啊

無謂令你令你令你令你再度再度灑淚兒

藝人公開唔撐係要冒極大風險, 蔣志光好勇, 係真香港人

轉頭佢自己親自去簽

為左錢, 全部都笠水
張敬軒12年好勇, 14都仲有暗示下, 今年都笠哂水
仲有kay

好撚大勇氣

好正，好勇，夠膽澄清冇簽，勇者，好有膽量

仲有標叔

記得14年仲有些少白警

唱得《皇后大道東》唔會衰得去邊嘅

幾時響跑馬地跑步呀

)

比比鳥

欣賞佢肯割

仲有曼德拉

第一刻都諗起
要靠偉大同志 搞搞新意思 成件事好諷刺

澄清得都預咗唔撈 希望佢以後冇乜憂慮咁生活 可能去台灣搵佢d老友享受退休算

棒打出頭鳥

成篇嘢 根本就係流嘅！

冒簽

自己google吓先再衝出嚟啦

佢地弱智唔係扮

藍絲做法不意外

你假腸定點，好白wo

幾撚痴線先講得出呢句

支国有乜信得過

蔣老師好勇啊！

89年 李小龍都過咗身好耐啦

大劣人一定想呃鳩無知婦孺

犀9利！

發哥會簽依啲垃圾咩？

好色之徒！！

肥媽，中鎮嚋
但梅燕芳真係冇奶
血染的風采

respect 有骨氣

屈尻我？

有d 就巨星 有d就瀨共who
呃到邊個

張敬軒成家都喺大陸 好難唔笠水

真 呢招焗人上船其實好屈

係

有個貴族朋友在硬幣背後

原來個名單係用嚟捉鬼……邊個澄清邊個就係鬼，用心好陰毒

Respect, 但係唔好屈黃真係

藍藍地。

估唔到會澄清
尋晚聽鄭敬基live仲以為佢唔出聲

劉邦!!朕 [black]絕不饒你[/black]

Respect

好

邊句唔明？

姓蔣無理由要奶共

建測界「撐警」聯署疑造假 建築師註冊管理局報警 指 138 聯署人無註冊

建築師註冊管理局則於今日向會員發信，稱該聯署中有 138 名，報稱是「建築師」的人士，根本不在註冊之列，認為涉嫌違反《建築師註冊條例》。該局又指，曾於去年 10 月 25 日、11 月 19 日及今年 1 月 2 日去信《星島日報》，希望能提供聯署發起人的聯絡方式，但一直未獲回應，於是在本月 2 度報警。

其中一名懷疑「被聯署」的建築師鄭振揚回覆《立場》查詢時，確認今日收到管理局的通知，但由於須與律師商討案件的情況，因此不便評論。

之前李嘉誠都唔知點解無啦啦俾人入左再出發大聯盟
哩啲被表態被簽名真係好無賴
佢仲要預埋你唔敢話唔係嗰度先賤
唔表態都唔得
支那癡q線

同是天涯羅樂林

最近都成日聽
細個聽唔明，依家只有唏噓
喺youtube 聽皇后大道東時又一堆五毛

大S都話無簽過

真係無嘢做唔出

先代簽 後確認

肯割就可以接受

兩姐妹都奶共奶到上晒面 簽唔簽都一樣

到了那日同慶個個要鼓掌

屌你仆街大陸真係乜撚嘢都係假嘅

蔣志光

真男人

可能佢簽左見勢色唔對
佢個名唔算普通，變得黎咁多同名同姓

軒叔

咁其實係應該係真黃？ 樓主pin #54

我信

光仔，擺明逼你表態呀

蔣元秋呢?

RESPECT

但大s 真係無咩必要簽

香港野, 佢大可以扮唔理
但佢一表態就以後唔洗撈

秒

尊敬

冇乜關係

大把瀨共藝人當年64都出過黎點蠟蠋

發哥都唔撚會簽啦
BTW咁多巨星同黎耀祥呢啲垃圾放埋一齊？

你知唔知佢老公咩人

皇后大道東上 為何無皇宮

有人偽造文書

狗: 睇唔到, 唔執法, 無人犯法

佢本身就係一個愛家鄉嘅廣州人
14年未轉英皇出晒聲已經好唔話得
而成個反送中佢只係喺個都唔知係咪佢控制嘅微博講句祖國生日快樂就俾香港人話佢護旗奶共又盛

留名等睇
蔣志光：雖然我無簽，但係我非常支持国安法，非常愛国

澄清同表態唔支持一樣

知己一聲拜拜

香港同強國既主流媒體完全受政治操控 一野封殺你成世就收皮....
林夕上到神台 被人一封都係變左玩FB
杜汶澤做網台做到銀包出血
相信無乜幾多人有咁既勇氣

即刻成個LIST既可信度變成零

每一句都係呢刻發生緊
不過有d歌詞好似有特別意思就難解d
皇后大道東係新華社

之前我有批評過佢
我都要向佢道歉（雖然佢睇唔到）
對唔住
認錯你係奶共狗

好大的官威

唔駛迫你簽，佢直頭幫你簽

認同
其實正正係佢立場
先會有勇氣澄清
冇立場果啲被簽名都唔敢出聲

一切在心中

真心佩服

博大家唔會睇晒啲人名

亂填人個名上去並唔奇怪
之前好似仲出現過入面D名根本唔知係乜人

但依家咁的時勢 就算比人簽名 都未必敢出聲話自己冇聲明
我覺得佢係有勇氣

大中華膠？

林夕喺呢個訪問到已經解釋晒頭四句點解
然後就知成首歌講乜

被揭發過唔少次冒簽
之前好似係法律界

蔣神其中一位徒弟係胡鴻鈞？
唱哥係幾好聽

當然有
算係恐共歌嚟
不捨港英美好
擔憂九七來臨
寫出港人忐忑不安心情

被簽名 有尻人信你支那

唐納·川普都簽左

屌你咁多個都話自己無簽

想知發起人成龍點睇

尋日先諗佢唱過大道東 依加奶返會唔會麵要被清算 仲特登走去聽咗次大道東 今日竟然

咩意思呢

唔好又造神
但起碼知佢暫時唔奶

勇士，可視為手足嗎？

佢真係好有勇氣

無錯
中學個陣啊sir 都有介紹過呢首歌

林夕尋日開左facebook

街邊d簽名站咁，鳩簽

羅大佑冇搵錯人
蔣生

驚俾美國制裁？

重點係好多人無FC過或者無懷疑過就信左。

幾廿歲，驚閪咩，同埋蔣生個朵唔係TBB做都實有得撈架

敢澄清

Respect
所以話呢。。真係切密跟車太貼。。

一直做假 係睇有無人敢出聲
張名單會越嚟越多同名同姓

咁都聽唔明，你是咪97後出世?

sorry 怪錯咗你

同名同姓

睇下仲會有邊個出黎澄清

成份嘢都係假

真係勇，不過一定有人會逼佢直接表態支持，如果佢唔奶應該又就快離開cctvb

個MV直頭咩都解晒

同再出發用亞誠哥張相出嚟一樣

話知佢地有無簽, 更係夾哂D偽人上去先逼佢地表態啦
唔表態就鬥紅

走啦
仲留嚮TVB把鬼咩
待遇又差又迫藝人奶共
製作水準直線下插

唔記得測量界定係建築界一開頭份撐送中修例聯署都有幾個話係老屈簽

佢上埋北京 唔係班打卡撚

八九年，全港歌星聲援北京學運灌錄《為自由》，錄好的盒帶，由蔣志光和黃耀光帶到天安門廣場，親手交給學運代表。

以為自己好有錢的二世祖囉
俏江南丫嘛
都撈唔掂

exact7y

又屈9人

要自己發聲明否認簽過，真係需要好大勇氣，蘋果娛記應幫手逐個問名單上嘅藝人，睇吓佢哋有冇簽。被動咁回答對佢哋嚟講會比較容易。

所有名dom晒入去先，唔出聲當你支持

loop返一日皇后大道東支持下先

真
已經係一種表態

自己澄清

可能成龍都唔係成龍簽，同名同姓

見到標叔個名如果係講馬嗰個，你要人地點澄清返冇簽呀

穢土轉生

其實好懷疑係協會跟手將佢綁埋一齊

THIS IS黃衛兵

份野用黎歸邊
邊個出聲就係港獨
公信力呢啲who cares

實際有幾多人簽

無謂令你令你令你令你令你令你令你令你令你令你令你令你再度再度再度再度再度再度再度再度再度再度再度再度灑淚

你睇清楚啲 呢篇嘢冇講過佢哋簽撐國安法嘅嘢 係剪呢啲藝人嘅電影整成一條片咋

有咩可以論証到藍藍哋
FC

人死左冇得講
金庸早年都反共
晚年就奶共

好睇

維尼大道西

咁睇黎dada都係被簽名了

要去到幾黃先夠膽澄清

肯定嗰啲淺黃/所謂中立一定唔敢出聲

建測界「撐警」聯署疑造假 建築師註冊管理局報警 指 138 聯署人無註冊

咁嘅時勢澄清得唔會係中立啦

respect

十幾年黎從來唔睇愛國名單，佢地自hi用，有幾多水份、有幾多唔情願既，香港人其實都知。
愛唔愛國，撐唔撐政府，我未見過其他國家要的人出黎講
真心覺得拉住橫額出黎講支持、愛國，真係好撚on9

彭麗大道西

建築界係流，我有朋友被簽名

。

求pin

真，相信入面大把被代表都唔敢出聲

有guts

其實中式做法就係唔係都亂代表你寫你個名上去，睇你敢唔敢話唔係自己簽，因為唔係個個都敢得罪rmb, 所以佢敢出來澄清真係要比like

肯澄清respect

我信愛～

份名單被簽名又點會得一個
好敬佩敢講真話既藝人
比起其它偽人 你值得有更多人支持

俾連登仔賺到佢地十份一
我驚連登仔奶共奶到連屎眼都奶埋

被簽名不是新野

on9

皇后大道東為何無皇宮

話說當年蔣志光都有份8964民主歌聲獻中華
不過睇佢點都有腦好多

應係經理人公司
幫哂佢地簽

肯出來澄清
已經好勇

唔寫歌先浪費

冇影衰我

蔣志光成日去美國登台嫁

歸隊喇

唔駛 send。 CCTVB 網站有藝人名單

條片下面d留言應該解釋得好清楚了, 可以睇下

佢自己在上面個studio搞到有聲有色之後俾班官冚檔

你唔出聲當簽咗

被愛國

手足

其實2000個大部份都係同名
可能係大陸搵個乞衣同名就當係

肯出聲澄清已經唔簡單
Respect

相逢何必

遲下梁醒波，標叔，肥姐都簽

認同
如果唔係有同名同姓嘅
咁都幾肯定係有條友恰d被代表嘅人唔敢出聲
而澄清就等於一巴車落去果條友到

有理由相信例如英皇旗下嗰D無論真心定無意都已經一律被代表

完來又係假、真係中國野只有假係真

李小龍

老一輩通常都係

我地都可以咁玩

彭麗大臭西

咪係
根本冇人睇內文
連登仔只係一味想笑支那人，結果自己係文盲

偉大同志真係有新意思

份list流到死人都翻生

連登上網上勇武 點講都得 現實會係點呢?

利申，我又咪係連登仔

仲大wok過唔簽果d ...

但是旺角可能要換換名字
硬幣上那尊容變烈士銅像

個名單好明顯屈咗好多人

有種，我欣賞你！

冇簽名算唔算危害國尻安全

個list有個叫具志堅
心諗具志堅用高呀?

問題係就算明知係被老屈加上去，有幾多人夠膽出聲明話冇簽！

胡鴻鈞哭腔不了
好難聽

聯署中不乏書法界人士如吳任, 吳培疆等 , 聯署組織中亦有為數不少的書法協會, 有可能是中國香港人民藝術協會會長蔣志光書法家.

根本係經人公司，乜鳩演偽人會求其隊人名

好大犧牲

Yes！如果監硬要人表態，同支那小粉紅有乜分別？呢個時勢，出聲明話冇簽過已經好勇，大家心中有數就夠！

皇后大道東上為何無皇宮

黃耀明先慘

有人行使假文書，都冇人執法。HK律政/popo 100%當乜都睇唔見。甚至幫犯出聲

THIS IS HONGKONG

之前個post都有人話點解同一個名會出現兩次

張國榮肯定唔會唱
佢生前經常表示政治冷感

死人係唔識出聲

個日見到個list都好驚訝 以為佢都要投共（同楚漢驕雄劉邦 聽到張良都唔企佢個邊一樣）
好彩佢都仲敢企出黎講

羅大佑：差D割蓆

係，蔣志光咁樣講 689 好快又用中共文革式批鬥向蔣志光潑污水仲會有班藍絲搞聯署要求 CCTVB 立即解僱他

對唔住，蔣生

被簽

blocked

冇睇錯🤘

係咪果個綠葉？

認真，佢好危險

偷人地個名黎聯署聲明係咪犯法???

咁唱你知我知果位又點計

好好聽

On9啦你，人哋冇表過態就話人藍藍哋，咁你開po撐愛回家叫咩

有冇聽羅大祐解番㗎
偉大同志唔係指支那人 係佢地落左黎 香港人個稱號會變做同志 由始至終都係靠港人
是咪我直必左
補番條link先

書法有個阿伯叫蔣志光
書法應該都叫文化藝術界嘅。。。

鳩up唔洗本

Respect 蔣志光

其實係藍絲焗佢上船先啱

不過佢明知會俾人搞鳩都要跳船

所以佢咁耐都上唔到位

聽其言觀其行？你邊位呀？

將你啲聽其言觀其行用返喺政治人物身上啦好嘛

呢句細細個睇嗰陣就覺得好有哲理

公道真係睇個勢，就算明知做嘅嘢係正確，但個勢唔夠人好就算點啱都冇用

謝安琪唔係不嬲冇出過聲
只係D人聽完歌 幻想佢係咋咩

件事又不了了之

所以話以後有一大量既簽名都係唔好跟太貼
成日用呢招諗住搞分化

張國榮同梅艷芳都應該出嚟澄清

嘩仆街得你呀呢招好毒

佢都唔care

之前建築師嗰聯署又係造假，有好多人根本唔係建築師嚟

份名單有幾多水份！心知肚明
唔好話俾我聽係手誤入錯
可信性極低！

曾志偉 撚伯 咸蟲 呢啲人係仆街黎

佢呢d過氣老野
唔通台灣後生仔仲會鍾意佢咩
佢都係疊埋心水做支那生意架啦

班偽人無簽名嘅應該聯署聲明，唔係就個個都當有架啦

上埋北京真係好勇

對唔住，我屌過你蔣志光，你敢澄清，佩服

幫佢宣揚開去

韓信：人生有幾多個十年

cctvb 又要準備雪人

如果真係呢個書法蔣志光簽咗，兩個蔣生就真係哭笑不得

正

咁你都搵到

本身見到聯署有佢個名覺得好失望

被代表

依家佢咁樣澄清同表態冇分別，間接咁話俾人聽佢唔支持國安法

過viu tv la，想喺chill club聽你唱歌

羅大佑近年都心淡

呢個版本正D

蔣志光宇宙, 真係有第二個蔣志光

我地整一個反惡法聯簽，放習狗個名入去

徐熙媛語言偽術，唔敢正面講無簽，
不過，證明咗強國連簽名都無自主權，仲有成朧偽人為私利甘願被暴政玩弄於股掌之中。

青春不變名字叫做皇后

佢會唔會冇得撈㗎？

咁澄清都好大勇氣啦

羅大佑

不能認同樓上都講左好多反例子
但佢出得黎聲明，我覺得佢傾向反國安多過驚被人誤會反佢

聽多一百次都得

落埋場捐物資

蔣兄，請受小弟一拜

睇錯「無後悔簽過」

佢都幾夠吉屎

細個時聽呢首歌覺得好搞嘢，而家覺得好唏噓甚至想喊，八九十年代嘅香港係幾咁美好

有風骨

真黃

因為我上過佢書法班😂😂😂

始終如一 實屬難得

硬幣上那尊容變烈士銅像

happy 伯睇佢好過俾錢娜娜唱歌啦

都唔知有幾多個係亂寫落去

一開口好撚似娜娜

羅大佑投左共

好勇喎

明明佢做好多訪問都無慾無求
一早覺得會簽名已經奇怪

立左法第一個拉佢祭旗

希望簽左果個蔣志光可以出黎講兩句

梅姐都支持國安法啦
你識咩

擔心

硬幣上那尊容
變烈士銅像

果然係良心演員 仲彈得一手好bass

個list好有問題，有新聞話個list入面有張國榮同梅艷芳

咁我開始有少少信大S俾人誣蔑

係李小龍死咗四十幾50年都可以簽名呀

可能康熙雍正乾隆都會聯署

通靈之術？

佢唔撈cctvb，viu都爭住挖角啦

比錢娜娜係因為有得摸

型

尼個用美顏

有個正義朋友在硬幣背後

梅艷芳好似反共喎

撫心自問，如果自己間公司聯署簽名支持
會有幾多連登仔夠膽跳船
唔洗喺公司大大聲講，FB貼出嚟當你贏

let me be with you 聽左20年都仲聽緊

Real?

果個好似另一單黎

有個貴族朋友在硬幣背後
青春不變名字叫做皇后
不過羅大佑已經

上過中國好聲音

俾正皮個百幾個智障

其實有留意佢咁多年黎係香港嘅言行 真係唔會覺得佢藍
一直出錢出力保育香港文化
14年佢直頭係黃到發金果種 但係我諗佢受到嘅壓力真係唔係話一句放棄大陸市場就得

呢個係fans 整喎，又無藍剔，真係本人講?
唔好跟車太貼

問米？

佢話授權
應該係真

有黃子華

其實如果本身藍係唔介意比人話簽咗呢啲嘢

不嬲知依條友好有性格 所以見到佢個名 我特別覺得奇怪 佢又唔駛刷tvb鞋 又無大陸市場 又唔貪錢 生活簡單

要大力咁嘉許佢
鼓勵多啲人出來澄清

大把人唱過呢類嘅歌啦
當年8964嗰堆 仲有唱六月飛霜依家都可以唱中共抗疫歌啦

冇人知梅艷芳如果冇死嘅話今時今日係奶共定反共

唔係上年6月講過反對送中，搞到皇后大道東變禁歌咩

Push